屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

屌你老母 你唔去集會撐場就真係無撚用啦!!

44個義士被個仆街政府告暴動呀依家！香港人，真係End Game啦！成個運動仲有無得繼續落去，就係睇黎緊呢幾日！

由依家開始，唔好再同我分乜嘢勇武回合、和理非會合；我地淨係得返香港人回合！所有嘢，都盡可能所有人都出晒黎！我地依家係背水一戰！

見到好多手足都係到煲緊8.5大罷工
但千祈唔好漏左8.2 (星期五) 嘅公務員集會呀！

班手足啱啱已經攞到不反對通知書，但「政府人員協會」同「香港公務員總工會」果兩班仆街已經開始向佢地施壓，屈佢地「嚴重違反公務員守則及操守」。

要港共政權由內部瓦解，最撚有用就係公務員係建制內嘅反抗一定係最有效、最夠noise！

我講真，佢哋1個人罷工，分分鐘有用過我哋有10個！今日果幾個律政司裡面嘅律師走出黎屌鄭若驊幾句，有份量過我地係連登屌佢幾日！

而政府裡面有幾多人肯繼續係政府內部進行破壞，甚至8月5日有幾多公務員肯企出嚟罷工，就睇我地8.2果日有幾多人出黎撐佢地啦！

所以我哋一定要盡全力support呢班手足，同我塞爆個遮打花園佢！

佢哋肯冒險企出黎，我地就一定要大大聲咁同佢地講：「You Will Never Walk Alone! 你哋冇做錯到！」

我再講多次，由依家開始唔好再分乜嘢勇武回合、和理非會合，我地要齊上齊落！

無論個活動係乜嘢性質，我地都要有一萬幾千人係到！話俾個無人性嘅林奠政府同果班黑警知，我地唔撚驚你啲白色恐怖呀！屌你老母!

最後一句，如果要8.5大罷工成功，就一定要係8.2同8.4做到個勢！

8.2晚公務員集會，只許成功，不許失敗！各路文宣，開工啦！

不論你係咪公務員，星期五晚遮打花園見!

光復香港，時代革命！
沒有暴動，只有暴政！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推！！！！！！

幫推

推！

雖然好想屌鳩你標題黨
但都要幫推

沒有暴動 只有暴政
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

.

#我係香港人 #我會參與罷工罷市罷課 8月2日 公務員罷工集會 8月5日 一齊罷工 7區集會

唔好理佢地工會，CSB 出聲先算。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

啲狗唔去醫師警崗、唔理沙田第一城有人報非禮、唔理元朗報警就唔算罷工，咁都仲叫盡忠職守...其他人收工時間去集會就叫違反公務員守則

邊個有槍邊個就有道理家下

對唔住

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Pish

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

今次咁和平都唔出黎仲等幾時

真 香港人全面進場!

死黑警

屌，其他人標題黨你地就屌，呢個就唔屌

光復香港，時代革命。
八二集會，八五三罷。

標題黨，屌你老母，照去，但照block

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

最緊要去!

push!!!

push

唔係公務員/教師, 去唔去?

唔好成日話瓦解政府內部
哩個係做人良知問題
只係叫佢哋打工之餘，提醒番大家要記得做人良知良心搵番個腦。
係做人好基本嘅野
所以唔好再講瓦解，分化

8月5號齊罷工

唔好再用啲咁嘅標題

照去!

佢地好歡迎非公務員去!

收到

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

警告你哋，所有人8月2日一定要出嚟

樓主8月2見呀

呢篇文要推

支持樓主

但可唔可以唔好再標題黨
唔係個個都會click入嚟睇

到時見

我係香港人
push

收到!

再幫推

100% 和你飛

絕對唔可以腦充血 人地企出黎 背後唔知有幾多把刀瞄緊

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

8月5罷工

pish

Agree，公務員表態同罷工先係最有號召力
一定要撐

一定要出！

個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

又係標題黨

對唔住

Btw, 星期五見

唔好再標題黨

Push

齊上齊落

要和理非，唔好陷良心公務員於不義

冇話邊個回合架啦家陣 佢都係當你係同一批人架啦 唔出咪證明冇人支持囉 咁簡單既道理都唔明咩 所以點都要出

Friday!!!!

一個也不能少

同意

集會呀各位

咪撚再推你自己個垃圾標題，推返個正常PO上去啊

警告你哋，所有人8月2日一定要出嚟

正確! 香港人無分你我!

推

多謝聞酸小妹咁落力

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

我係香港人，8月5會罷工

Must go

我去啊屌

講還講 標題黨我屌你老母

到時見!!

唔該勇武巴絲如果去無論見到藍絲定狗都要忍,要盡可能和理非

收到清!

一句到尾
非公務員join唔join?

pish!!

唔該樓主開過個新既正經標題！！

咪撚再標題黨搞到人誤會喇！！

大撚鑊野黎架！！

join !

一齊集氣!

推，我地要backup公務員令佢地都有power反抗

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

join

五大訴求!
光復香港 時代革命!

個標題想點

【海量文宣】 號召更多人出黎

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

我會係星期五派被補須知同警例知識嘅卡片 大家見到小弟幫幫手散咁啲

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

無問題

謝謝手足

咁對公務員個認受性咪低左?

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

其實8.2主要係公務員集會，如果其他唔係公務員出去會唔會騎劫咗不太好？

我地去支持，但唔好騎劫個集會!

ok!

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

我無野講
我要罷工
陪審團否決權

塞撚爆佢

PUSH

香港人會Facebook 畀嬲嬲 就了結件事

今次前線真係要做好作息 連踩4日

推
⋯⋯⋯
我無野講！

支持

辛苦前線了

香港人加油!

大家幫幫手
發起公務員集會嘅顏武周
有大量藍屍打1823投訴佢請幫忙send email比勞工處處長，對沖返投訴

To: cl_office@labour.gov.hk
cc: scsoffice@csb.gov.hk

主旨：就顏成武先生因其申請集會而被無理投訴的查詢要求

致：
勞工處處長
陳嘉信先生, JP

陳處長：

本人得悉貴處二級助理勞工事務主任顏武周先生現正申請舉辦名為「公僕仝人，與民同行」的集會。近月，《逃犯條例》修訂爭議觸發香港多次大規模遊行示威，再加上警方處理方法亦引起廣泛關注及爭議，社會嚴重撕裂及對立。社會各界近日紛紛以聯署形式積極表達聲音，不少公務員亦加入行列。身為公僕一員的顏先生表示希望將這些聲音化作行動，向市民傳達公務員團隊聆聽到他們的聲音，願意告知政府，從而修補政府與市民之間的關係。本人十分欣賞顏先生的勇氣，願意承擔申辦集會此重任；同時非常支持顏先生的行動，讓公務員有機會在公餘時間表達對社會狀況的意見，對維護香港核心價值有莫大幫助。

《基本法》第二十七條列明：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」公務員作為香港居民一分子，應同樣享有這些權利，不應被侵犯。

此外，《基本法》第三十九條又指出：「《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。」其中適用於香港特別行政區的國際勞工公約，包括《結社自由與保護組織權利公約》(87號)及《(公務員)勞動關係公約》(151號)。其中，後者明確提及公務員享有跟其他工人一樣的公民及政治權利，可以自由結社；而公務員工會則享有完全獨立於政府機構，不受後者干預的權利。

本人認為，公務員透過組織或參與工會表達對於社會及政治事務的意見，甚至參與相關的活動或行動，理應受到充份的保護。因此，本人再次強調，本人絕對支持顏先生舉辦的集會，亦懇請貴處協助捍衛公務員在非執行公務時表達意見的權利。

本人希望貴處回覆，假如顏先生或貴處其他同事因此事而遭無理投訴，貴處將如何處理。謝謝。

市民
XXX

副本送：
公務員事務局局長羅智光 先生, GBS, JP

要慢慢改變香港人政治思維

除左冇左份工 冇錢 都冇咩動力

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

會罷工

希望香港人可以覺醒

推爆佢！

同公務員講嘢有禮貌d好
少d粗口啦 支持 支持 支持

推
隔離po話咩警告你地我真係頂唔撚順
勇武除左套gear咪又係普通人一個 點分到啊?
和理非非公務員又點分到啊? 周街同人講我做呢行啊?
依家大是大非最緊要係多人 多人就有勇氣同力量去抗爭
我屌你老母咩回唔回合啊
(btw搞清楚依家係臭popo逼人勇武
唔係勇武搞到和理非唔敢參與支持
冇popo仲有咩危險

5/8全港罷工預演

倒不如…

推，只要有人肯支持公務員，就會越來越多公務員肯出來表態

借推

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

on9標題黨

推，大家一定要去

岩呀，人多就是力量

但同時唔好騎劫個集會!

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

see you

我係香港人，我願意罷工

Go!!

推，推到參加人數迫爆遮打花園

2號必到

星期五見

標題黨收皮啦屌你老母

心聲

「對唔住 呃咗你地入黎」
咪以為多正評就大撚曬，照block

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

屌 去呀

8月2日 難得公務員肯上街支持
一定唔可以衝！
當日只要有一班真香港人一齊同行就得
真香港人 就係所有真心愛香港嘅勇武+和理非

好處:
1. 公務員就係政府嘅前線，如果連前線都唔支持佢哋，我地條路先至可以更加容易行！佢哋PR強！只要作為政府一分子嘅佢哋一出聲，d藍絲廢老即刻淆底！
相反如果嗰日衝左，以後啲公務員就唔夠膽再企出黎！我地一定輸！

2. 拉多d公務員嘅票！當中有好多唔敢表態或冇行出黎嘅人，要佢哋睇到手足嘅理性同廣大民意，鼓勵下次都行出嚟！

3. 勇武都要有頭腦！難得connect到班公務員，如果當晚再衝嘅話，只會推開佢地，而佢地只會覺得呢班 [年輕人] 唔理智！

4. 公務員都出嚟行，國際嘅媒體一定會好關注！和平理性去遊行，然後be water返屋企，國際媒體一定會jer住香港政府！
如果睇得通透啲，國際媒體其實好怕招人口實，佢哋(比起港媒)唔會咁直接指責港府/中共，所以我地當日一定唔可以招人話柄，要話我地係暴民嘅藍絲自打嘴巴！
相反，國際媒體只會見到一班反政府嘅 [暴民] ，到時佢哋想幫都幫唔到！而呢兩個月黎嘅努力，只會成為國際間嘅笑話。

5. 依家d警狗係癲嘅！如果嗰晚一衝，連幫我地嘅公務員都可能會俾人拉！以後再無屬於香港人嘅政府！

6. 勇武一直以黎真係衝得好辛苦！真係要唞唞，唔可以再送頭！送曬頭，以後邊個幫香港人衝！

7. 我地要用行動去證明，香港人唔單止係和平有理、有勇有武，最緊要就係有腦！

只要2/8唔衝，唔好被警狗挑釁，之後一定會有更多同路人！之後會有更多人響應罷工同各種不合作運動！光復香港指日可待！

香港人加油！

其實呀豬呀狗都去公務員罷工集會
係咪會削弱咗集會既認受性？
可唔可以係第二個場，互相響應就得？

屌你標題黨

成頁無哂重要post 頂

可唔可以唔好再做標題黨啊dllm

夾左個公務員fd去！！！我會罷工！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市

最怕你哋夜晚又沖上環， 真係好心痛已經輸唔起啦。

再見到標題黨 見一個block一個
你知唔知出面幾多人剩睇標題唔禁入內容
柒少陣啦唔該

pushhh

身為公墓猿一個小薯仔，各位當晚見。

join !

我係香港人
罷工罷市罷學

對唔住

謝謝

絶對唔騎劫個集會!

明白

香港人黎支持

謝謝你

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

推!

致曾經支持逆權運動的人

6.9 6.12 6.16出過黎
但如今已經冇再出黎
甚至唔支持而家逆權運動嘅人
我好想問你地：當初係因咩事走出黎？
係反送中？警察濫權？支持學生冇暴動？

咁點解而家唔出黎？
因為抗爭者掟磚？放火？揸鐵通？阻你返工？搞亂香港？

我想再問：你地而家冇再參與，咁當初參與社運嘅訴求，政府有回應未？解決左未？
我答你：未，問題只有越揭越多。

- 送中條例唔肯撤回

- 警察濫權惡化至當權：
1. 沙田新城市圍捕連遊客街坊細路哥都唔放過
2. 元朗恐襲警黑鄉合作無差別打到市民頭破血流，廝殺列車搬到現實上演
3. 元朗遊行濫發催淚彈波及民居老人院
4. 西環衝突放催淚彈如放煙花，仲要過期
5. 迫頂頭上司張建宗認低威

要數數到2046都未數完，所謂海綿彈，300幾焦耳威力如真槍可射穿金屬板，水炮車出動，用槍瞄酒店住客，刻意推跌遊客，警棍改裝，原告變被告兇鳩細路...我唔仔細數了

就以上呢個幾月所發生嘅事，你又憑乜野去暫停，甚至反對抗爭者嘅支持？我想問，啲磚係掟向市民還是全副武裝嘅警察？抗爭者嘅裝備係咪比警察精良？
唔係。只係地盤頭盔，絕大部分外科口罩，保鮮紙，普通黑衫黑褲波鞋。

可能你會輕輕咁講：咁就唔好出去啦！
你講就好容易，但以卵擊石，係需要無比勇氣。
為嘅除左自己，仲有你地。

知唔知點解行動要不斷升級？係因為政府當我地冇到。口口聲聲話要和平理性表達意見，唔好做違法行為。和理非每一次都有做，但政府有冇聽過？冇。林鄭連出席活動都唔敢對外公佈，面對群眾。當行動升級，換黎係更大打壓，甚至港澳辦話支持警察。

極權政府從來唔需要市民支持，因為冇民意基礎，民意猶如垃圾。而暫停支持同反對逆權運動嘅你，就自己成為政府嘅一隻棋，港澳辦話你地：默默支持政府。

你怪人阻你返工，但有冇諗過元朗恐襲嗰段無警時份，所謂只係39分鐘困獸鬥係有幾難捱。你怪示威者暴力，但又對警察當權視若無睹。

香港好需要你地再次支持，因為運動一但失敗，一定變成第二個新疆。
既然後無退路，惟有撒手一搏。
希望你地盡早歸隊，8.5全港大罷工。亦希望有一日，大家可以除下口罩相見，一同呼吸自由嘅空氣。

光復香港 時代革命
8.5 全港大罷工

唔好成日標題黨，唔熟文化既人，真係唔會click入黎

香港人！ 出黎啦！

推
聽日見

光復香港，時代革命！
8月2 遮打花園集會！
8月5 全民大罷工！

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

屌真係好撚嬲 哩啲post就無人理
垃圾post又咁多人理
醒下喇屌

推 星期五公務員集會!

推你個標題黨

一齊去！

我要罷工

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

出來

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

無畏代價 星期五 遮打花園見

半個公務員去撐場得唔得

不論係咪公務員 一齊撐起香港!

唔好再問水炮車點拆得唔得？

［突發］8月2號 公務員集會 已獲不反對通知書

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

謝謝整合post !

屌你老母玩撚夠標題未？
一個玩就算 個個跟住玩
你地智力係咪有問題？

sorry

下次唔會 星期五見

屌你標題黨照推

一定要去！

一定到
到時黎屌柒你

如果今次唔支持，以後一定更少公務員發聲

不推不是人

推爆再講！罷klm!

齊上齊落！

推 到時見

推爆佢，聽日就集會但係好似唔見好多文宣

好

出席，期望再被警黑圍毆

真 香港人一齊集氣

大大力推！

收工先黎罷工 講經咩

一齊罷

一個也不能少!

盡量唔好騎劫集會

最主要為5/8 打強心針

#我係香港人
#我會聲援82公務員集會
#我會參與85罷工罷市罷課

入黎就係想屌柒你 點知見到第一句

Sorry 標題黨 真心下次唔會
星期五見

錫哂你

政府驚多人多過後生俾人拉

公務員對政府影響力大

推呀

推推推

你連罷工同集會都分唔到

所以其實你講既野係有用 唔洗標題寫到咁都好多正皮

明白 ching ! 下次唔會

推我係香港人

下次唔好啦

唔理乜嘢勇武回合、和理非會合
我地淨係得返香港人回合！

親戚個親戚係公務員

岩 香港人一齊同行

公務員唔係都有集會自由架咩
有無得一人一信去嗰兩個工會度D9佢地打壓公務員集會自由

呢個好主意，大家可以諗諗

星期五集完會直落老蘭
唔係唔去嘛？

Happy hour 飲番2杯見常識

是

感謝

光復香港
時代革命

有朋友係公務員 發夢老闆同佢講罷工可能被炒
但佢都堅持SL

推推推推推

加油呀

推爆

8月3旺角再遊行冇人講？

[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

幫推

YES 努力文宣

重要 推!

Join

香港人加油

香港人 一個也不能少

See you tmr!!

See you

8月2見

所有同路人, 香港人
全部出哂嚟!

公務員出來最重要！

P

標題黨
推